[A/I] Fate Grand Order JP [605]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

唔俾用emoji

文盲無咗支旗仔差啲搵唔到post

岩岩睇完nt
睇到我唔知講咩好

禾都唔想

下個po試下用電腦開，睇下會唔會ject d國旗

我電腦 手機都try過

jp

oh
咁不如下個po開始cut走"an/i"轉做"日"？
放頭好似易睇d

等我同連仔反映下

我隊6T呂布

75/100

80幾 未見到盡頭

尾個十關打一打開就完

D TYPE X同埋某部份周回好麻煩當刷幣算

Type x,中立
仲有啲手手腳腳打夠幾多場果啲

換唔哂d素材

type x 應該係打羽蛇神最隱陣

羽蛇必出一隻瞬埋禮都係2隻一場

咁有冇更好選擇

冇
上次都係咁打

留名

慘

拎咗牙爆出嚟開OT刷

我一早揾左呀爆了

我都有用
但刷哂任先醒起我唔記得比絆杯佢開11

啲ham書巧重

買左好多？

7定8本單行本再加幾本細本既正常向

刷龍鱗刷到懷疑人生

你買正常向
7-8本好輕啫

咁多

好耐無一次過買咁多書

好彩有米8電姆幫我拎箱野落地鐵站
如果唔係我仆街死

【3月20日発売！】
「#スーパーロボット大戦Ｔ」のゲシュペンストは、オリジナル主人公機ティラネードと共にＶＴＸユニオンで開発された機体という設定です。後のシナリオでスラッシュ・リッパーが追加されます。
#スパロボＴ HP→

反正只係鋪UC2

兩個mk係唔係交收完就去屌女

收到風去左屌你

Takayaki新本開埋訂
人造人果本仲係風都無,慘過等飛狗衛星落地

係

梨也是4mk

兩個米八型男好自卑

又屈

屈能夠未

咁你又屈我

有風

搬野呢d粗重功夫有下人去做

店長親自交收

女僕裝

終於打完活動

d T骨存貨仲有不肖子同UC2可以燒

maou

不孝子唔知會唔會好似uc咁改結局
以前借fd uc小說睇都覺得佢吹大左
點知ova魔改完之後玩得仲大

宜家睇返，OVA擺明就係為左之後NT 不肖子同之後嘅uc2而改
講真T骨勁到咁無可能到之後會消失晒

早 我生日

生日快樂

生快
買樓未

生快

呢個我唔抱太大期待佢會解釋到點解消失
但唔好再吹大t骨
見到動物台有傻鳩話turn a唔夠鳳凰打我就真係笑而不語

咪又係睇邊個駕駛
雖然話Turn-A設定有齊歷代高達所有科技
但係T骨呢啲都唔係個個都發揮到個作用
仲要唔計els呢啲地球圈外嘅野
所以啲人先喺到拗嗰3部嘢未有定論

到底turn a月光蝶滅唔滅到els化00q

Els00q只要唔係全身外在內在els化
非els部份一定比人分解

Els反噬月光碟啦

又張飛打岳飛

推下po，何樂而不為

簡單一個問題，3兄弟係第幾代米粒技術

日樂

樂

爆骨嗰陣我諗唔係仲用個爐推動掛

LM

沉迷男色

病了唉

唔洗翻工 唉唉又贏

尼祿土人再販

我係無贏過既垃圾

ME2

其實有冇方法可以IPAD同IPHONE LOGIN同一個AC
屋企想用IPAD, 出街轉番IPHONE
係咪只要唔同一時間LOGIN就冇事

瘋狂引繼

倒ICLOUD BACKUP可以
不過驚BAM
而家就係用引繼個方法..

我都病病地

尋晚邊位巴打邀我玩ps4 apex

PC巧多cheat
呢兩日多咗好R99老練咁遠爆哂頭

有冇人有興趣?
平過單抽價放

玩ps4唔洗煩不過好多鍵鼠狗

時間過得咁快,剩番2日

臨尾努力團

if u can't defeat them
join them

玩Ps4唔用手制咩玩法

買鍵鼠我不如課pack fgo好過啦

同埋唔想影響人地遊戲體驗 鍵鼠明顯比手制做到嘅野多好多

聽日又星期1

PS4 GE MOUSE同PC GE MOUSE係好大好大分別.....
唔好以為會好易用

屌...

起碼用起上黎個感覺似先

𣈴準點都易過手制啦

我PS4玩evil within 2個陣用MOUSE打個射擊挑戰仲難過用手制打

課咗一單得3隻高文

無打算打

你乜水

邊個黎 , BLOCK 左睇唔到

差500舊綠膠未換。。。

出扎比子俾我抽未

咁多T都有卡已經唔現實

士郎終於打贏左殺生院

抽我做咩

我要無jer果個

靈一男人
靈二變女人
靈三男女一齊出現

想買但無位痴

爭棋膠晶

照抽長期靈二

買完放去我屋企

爭3星狗同棋膠 棋得番1字頭好不安

冇鳩 不了

又係我大Maou

冇鳩先好

每天都要打j

how much

又要等下集刀劍

睇小說啦

Alice#jable#lm動畫把聲升左個level

拉拉締娜

呢d片不嬲都係出場入場無限次拍返黎架啦

坂本先

佢TWITTER係咩

THX

G

想屌

咁啱佢又轉推青木志貴，兩個風格都好似

變做私家OK

公家 > 私家

打極都未打完既

催眠性指導有動畫

終於寶1 bb

都係G，心態上接受唔到

講到好似有得揀咁

SBT

埋單都冇你份

睇到有spoil

queenbee powerpoint?

我屌你老母呀

死全家啦屌

劇透撚

屌嬲

完全封鎖

？

臨訓前上黎睇下

酸下都要踢爆

EZ4ENCE

已經唔想用腦,lip都打唔贏

好似唔洗打死

有冇啲無腦刷coin隊可以跟下

要打曬,終於爆完

唉 而家開始打先 仲有4個鍾先收工

而家55
收工希望完到

打晒啲任都唔夠幣換晒啲料

咁遲先開始？

月曜日のたわわ その２１１
「就活か～…大変だったなぁ…」
「うそつけｗ」

好威咩

我錯
成日打糞驚ANTHEM

得返2日 乜都未打

要貞德做咩...
BTW
岩岩有一個位
岩用就加我啦

用黎頂

又到左死線戰士活躍既時期

唔係刷箱活動...
死線先逼發到人能既潛能

OK 加油 換埋美遊禮裝吸NP

打邊關多d分換野

裹頭

又要聽公司啲八婆傾一日計 嘈撚到

感謝大神

梳囉

傾緊袋袋

點解係一日 唔係五日?

唔好亂講野...
係呢個痴線佬POST
我薯片碎都不如

92lv

即刻比人串 公開處刑ME了

事件簿漫畫 橙子出場

橙子同青子每個版既變化都好大

thx 巴

傷痛之...

唉

同佢地講你都有個春袋，岩唔岩傾

屌任務制嘅活動真係好㥖麻煩

gao~

未打曬活動呀屌

抵啦

有我與你同在

仲有兩日慢慢打

打到咁上下就解得好快

我帝王花同殺生院都未打

執柒佢啦

高難未打過

同你一樣囉, 10層野一層都未打

聖杯都唔要？

差唔多準備打, 差一個任先夠KP買晒D野
買晒D野打完殺生院就去打帝王花

升緊隻貝爺準備1TURN爆擊爆死佢

我隻土方都仲未升

係咪搞錯d咩 2x round佢就變脆可以秒

買左xz2p未

我試過寶3師匠插黑聖杯 雙師匠sup ufo 都秒唔到 放棄都係靠貞德算

聖杯
冇追po已為又係晶

仲有時間

點解用貝爺

貝爺自帶15星 + 吸星 + 50%爆傷
TOTAL 200%爆傷

禾愛大家

黑呆@衛宮飯

剛剛打完殺生阮, 開始打個10層野
有冇 牛魔王 / 絆禮梅林 借

我用金時+換人磨20回合算

都2019年啦，dim解仲有仆街未101010csor

星期5 last day 要做返廢青

都2019 ... DIM解我仲未有CSOR

太重，都係等1算

孤獨的美食家無返工去緊食自動午餐

橙子好似好打得

rich

自己補返自己生日飯

果然強化型威唔過3集 下集zioII要俾人屌打了

決定買嚟做孝子機

SO鳩SAD貝爺寶具 + 雙紅咭爆擊打淨佢10萬血...
搞到要第2TURN用令咒回寶具先車死佢

用印度兄弟張神性特攻咪無事

我用左50 np 30神性個張
唔係ge話得90np啊

呀屌 太遲無得入
食牛扒好定和牛邊爐好

和牛邊爐

仲洗你講
人地高大靚仔兼高薪厚職

自己給自己的生日飯 怎能說rich

ME 生日都係食2手生日飯

禾今年生日乜都冇得食

和牛邊爐爆哂人
明知呢到d牛扒差都點

14x姐 係有d平 頭盤主菜飲品甜品

百4
.gun

食餐飯都差唔多十抽

個侍應成日企我隔離望住我食野 救命

靚仔先有嘅待遇

當我神秘顧客 好地地一個毒撚自己入黎食lunch一定有問題

男定女望你

女既監視收碟 男既上菜交流 同我講英文唯有答英文

咁你應該係vip

一定係有咩誤會 我成日比人當神秘顧客

去個fd做間餐廳都係

兩球 haagen dazs仲要 on cream
真係抵食過以前好多 中非打

WHERE
餐廳名

點會誤會
去到邊都俾人當vip

葵芳Beerliner

高層氣場

新手保護期已完

靚仔+有錢+自信=晴天

一樣都無 怎能污人清白

食過朗豪坊個間GE晚市, D野食都OK GE

養唔養狗

vip

我 我都想做

寶五油王曲線笑柒me

咪屈
利申csor bo0

晴天德國人

人生嬴家

還返層樓比我就真係喇

報警啦

告你地精神傷害

爆死都要告
冇人性

下次csor 出個陣你仲係寶0再討論

好

復刻打黎都曬時間

油王

屌雙狐都回唔撚切血
一個寶具接爆擊就紅曬血

撤資

爬洞爬到第九層
回數制強化無效煩到

ME好多層都係用人地隻 BO5 大波奶光打

我超多關拎林峰打
有供星的話真係好勁

太方便 又係唔使用腦

有仇職就唔得
除此以外真係無任何強力打手的恩物黎

又有post講hkue
年年都有人中伏

老女人

Extend CCC
【カルデア広報局より】
現在開催中のスペシャルイベント「復刻版:深海電脳楽土 ＳＥ．ＲＡ．ＰＨ -Second Ballet-」の開催期間を、3月11日(月)12:59まで延長いたします。イベント終了直前での開催期間変更となり、みなさまには誠にお詫び申し上げます。詳しくは→ #FGO

延成個禮拜?

延5日

今次死線鬥士都唔使死線

做唔切白情event

突然多咁多日刷野

不過都好
俾多幾日時間我諗下點用黑a打

78/100
打左去叫叶種開多幾日

屌 尋晚狗沖打哂

間桐櫻巴打有救了

連BB都未打終於可以打多幾日唔洗爆果

班死線鬥士都係會拖到星期日先打

9X/100
唔使爆果打了

屌，收工瞓覺算，放假再打都趕得切

立即唔打

其實我都係 但本來諗住今日開始開turbo 而家慳返

btw屌你老母
我今日先爆果打完

差30個任務，原本係諗住今晚開始刷，但而家就覺得hea多幾日先算

琴日開始打,打到3X
又可以抖下

我同你差唔多 但我淫婦仲未打

之前係咪試過延長左既活動同新活動打孖上

葉狗肯定係做唔切活動啦

屌 我食到得番40粒果
就黎跌落彩果地獄

呢幾日走去打bio0係正確既

スペシャルイベント「復刻版:深海電脳楽土 SE.RA.PH -Second Ballet-」につきまして、次回開催予定の施策開発状況を鑑みまして、本イベントの開催期間を以下のとおり延長させていただきます。

村正個寶具太勁要nerf

或者直接整個第二位，唔出村正

可以繼續hea打了

希望啦 唔係村正我就唔洗課

等我琴晚仲刷晒D任

其實衛宮飯算唔算Fate/hollow ataraxia d日常??

出月姫了

Bb hack 幫死線鬥士

其實係塞多個CCC POOL姐

拖延症無得醫架

bb又贏

有冇自己去海洋公園

唔會再去 最後一次去不歡而散

毒撚生日自己一個食自動餐
下一步應該係自己一個去海洋公園

去旅行都係自己去

殺生丸來了

好彩 聽日放假諗住聽日爆果打

陪左我女2年了

你講pad準備復刻？

ME2 la

收島風出CBA

Deadline fighter 大勝利

屌 賠果啦仆街葉

哂我啲金果

BB hack埋比你呀

伯爵自己有解弱體，結果又係伯爵+雙CBA，後面就小恩加雪城B叔守尾門

只要唔係直接暈或者封技
庫哈哈哈哈！
笑一笑 咩負面效果都沒哂

有伯爵CBA就係囉

任抽架喎

尋日先爆果清晒啲mission

伯爵寶1 不了

狂蘭一生推

both

cba之後冇再課了

今年夏日就bo5隻伯爵佢

隔咗排無down data
一down成二百幾mb

要買樓不了

變左Bo5術閃

買左未

緊係未啦

係就好等左好耐

Bamdie出左隻dot hero，有月豬畫學妹落去未

暫時亞爆+狂蘭周回中

樓幾時都可以買，限定卡池過左就無

真係唔會再課

靈二帝王花啲語音幾可愛

冇錯

跟

唔課冇新角劣j

淨係換左15000kp嗰舊嘢盾梅貞磨唔磨得過第一次打

出小松槍你咪又係課

合法蘿莉「已經是人妻」還穿小學生裝

點解唔解多d任先打

Yes 儲緊錢 打算到時再開台比大家睇

2018年

爆4

我們不是好兄弟麼！ 點解要咒我

幫緊你燈牙兄弟

有排先出 到時可能執柒左

屌
十pack中得一隻小刑
好想跳樓

長澤茉里奈仲好屌

淨換15000 重難打過唔換15000

燈神 我只信任失敗卿

你老母好野

下次我梅林pool一定會轟到隻Jack返嚟

屌

訓jor無睇 有咩風

啲人繼續中風

活動延長 3石3金果

有風 你可以訓多5日

尼痴保佑.gif

養生go

fgo 已死

打完帝王花
潶貞真強

30/100

白情出村正 重現課到爆炸

5日後直接執柒

幾時請me食飯

幾時出黎

now

近排要開始搞project啲野

笑4 我大把野未打 就同我extend

咁樣不如長開落1.5主線算啦

Free ride

jaga
快快手做完自己果part咪收工

屌 臭閪bb比夠debuff未 依d女仔心地唔好

要罰吓佢

有冇諗過係見到你呢個柒頭先比debuff你

4MK咁串

岩岩食左咁多野而家又肚餓

一邊趕Pj一邊肝緊
好彩延時,如果唔係實打唔切,屌

有無諗過bb同小學雞一樣鐘意整古鐘意既人

毒撚就唔好ff咁多啦

你睇下xx , 俾bb呃佢做雞

4mk好串

兩回合秒兩儀

咩都唔多，狂戰最多

再度點過帝王花

22turn保鮮/寶五突滿黑杯Csor秒

得寶一

22turn保鮮 白貞 雙梅 極輕鬆

3rd過

好似用金時可以 不過我得bo1冇試

我得bo2 用保鮮算

見到2T殺以為係打kingprotea

原來係兩儀式

都寫到明

估唔到有人講打兩儀

講到明都仲要估?

冇土方可以有咩代替

早啲訓
準時課金

UNION MV有現實茜

無，專打呢關
招解debuff,殘血爆擊集星寶傷
土方強無敵

世上有種人叫文盲

課定幾pack啦 望

上星期先簽左不課金同意書

大英博物館五月尾有漫畫展
banner用黃金神威

不課金同意書(2月)?

72/100

失效了

盾勇幾好睇

7月難民番

金膠任抽架喎

刻印唔係

hews進度

我都好想俾黑貞夾走

真係好撚想知葉狗會為白情帶來咩新氣象

屌...咁快失效

鍾意地下城多D

村正落地,再pick哂啲限既男角唔pick常駐

留名等睇得男角靈衣冇村正

似啦似啦

菲洛就算係雀仔定係loli狀態好q

前期都ok 後面不了

後面做咩

出黎mk聚會

4mk

珍 睇到另一隻肥雀就成頭問號

係 , 之前有睇過下小說 ,
後面真係麻麻...

唔mk食未荃灣食囉

thx btw 想請我食飯不如折現過數比我

係喎我仲有冇數差你

有 你果兩本書未比錢

差幾多同埋係唔係淨係得星期日出得

tg搵我

有咩新番推薦

白丁坦完，比黑丁輸出

最強之矛同最強之盾，防守反擊

輝夜姬

ccc去到11號？

see ed

星期五原來唔使返學,又可以約交收

悶

靈能

大家都weak喇

今晚有新尼祿陪訓

仲訓？玩成晚啦

Dororo 約定夢幻島 喵呢

夢幻島我睇漫畫
動畫出太慢頂唔順

即係依家佢時間冇更新，等佢完左先再續？

睇動畫係重溫嘅啫

變左戰鬥系無咁fun

牙BU

Netflix 超人 新PV

好似ironman

尤其是心口轉轉發光個舊野

祖

要開會冇得sl

又開會

人地兩個dept開我去coordinate only

做埋coordinator

呢d野梗係小薯做唔通大老細做咩
利申小薯

好攰
咁早起身返工

我小薯小到係個會入面可有可無

好多洋文看不懂

cookiemonster我就識

聽日ACO ST 好緊張

覺得自己好廢係陪跑仔 連報都唔敢報

禾都係去列席渣

me 先係真小著

睇你個名都知係

講緊乜

藍色既elmo

有風？

中❗️

日日都中風

禾傷風

十香又病

佢傳染jor俾me

me都作病

你地成日體液交換

唔病唔知身體好 一,兩日就好番

咩體液 蜜汁?

希望唔好屈
禾唔是gay的

下 琴晚我地明明...

我一早走左
同你一齊嗰個zmc黎

貴圈真亂

This

Is

呀電都喺度

我屌女唔屌仔

話你喺度姐

唔一定做攻方
唔係攻方咪沒屌仔

由0開始的電姆生活

4gay佬

係 佢地好變態

我地一齊走先

gay

Fake news

this is good news

都係zmc夠幽默

我認真

其實四仔依加係咪仲有理性

宜家有返啦
應該就1.5部尾段開始回復,VITCH係2部序話佢啱啱開始重新學習

真愈談愈gay

有屌女即係MK

基定係MK是旦認咗佢

佢轉插黎
插得被人插又得

佢係三文治夾心層？

成班基佬
邊撚個搞到呢到咁撚基

你

十卜台豬

台煮真理

做咩近排唔見晒D LLCC

俾人拉晒

已通報聯合國

我講緊LLCC , 唔係LLC

唔知對梅林嘅怨恨仲係唔係到

佢地俾人拉晒去做捉llc嘅尖兵

可能已經變左本能

出左張新卡可以係apple課金

條撚準備

好想屌爆童貞

唔想知

連埋童貞本人賣咁咪唔洗分開囉

有冇清帶bo5梅帶棱鏡禮

梅都茅牙清

寶2你睇唔上眼架啦

禾寶1刀過到

中風未

日日都中

我孔梅cba學妹黑貞拉阿bu 泰王
泰王solo完廿幾個回合再配合弱化前一回合送死
三咒復活比黑貞秒殺

打what?

膠難掛

大殺生院
用緊黑a過

黑a配梅林係乜玩法

要諗下第三條血點過

幾時抽尼哥bo5

1pack乜柒都冇
4星都冇隻

拎齊KP買晒D野佢就得3條血啦

疊梅林寶具 easy

失敗卿諗住頂力架個位？

屌你老母下下平a封寶封技

用白貞得唔得

魔性菩薩唔係得主線一次咋咩
點解失智卿可以打完heaven’s hole又返轉頭打

人生終了 辛苦了呢

有冇風

嘴唇正常返靚好多

懷疑你假冒失智卿

成功用衛宮消滅個妖孽

有j？

我呢個係打heavens hole

一個kp都唔換得

唔係打完一次唔refill就得咩

希望大家可以改口唔再叫我失智

咁叫咩呀

係
換左第一唔換其他就係打細殺生院full buff

成功

屌牙,換哂無得退貨無得打多次

有
拉到最底有得reset

過埋今年尼祿祭先講啦

屌呢次仲打得快過柳生
不過最後條血差啲炒車放棄

失智乃成功之母

失敗卿得戚得幾耐

希望伏刻金閃祭
想睇失智卿打多次成名之作

應該可以去到村正爆死前

燈到唔出

出又點
等睇寶5唔到

放棄跑車服 dllm

等睇爆死

玩緊日服玩咩跑車服

用完黑a,係咪要再用紅a呢

台服我用黎抽卡爆死

98

我要做至仁至善既王

紅a唔得
有滅氣根本就打唔到
雖然係多一張藍卡

btw
呢張打殺生院真係一流
打左咁耐全場淨係爆左兩次

世上無難事 只怕有心人

下次高難度一有啲咩新野
睇死失敗卿咪又係好似細蚊仔咁話過唔撚到呀
冇bo 5 5*唔洗玩呀
無課冇人權呀
令FGO post內充滿了快活的空氣

我梅狐全bo5就可以一戰
呢家就算鳩數啦

收聲啦屌

智將

仆街啦
狂蘭絆10啦

比左個正評你第三句
btw
我勸他們不要抽寳五，寳二已足夠

抽中二接力

由你把口講出黎好違和

比杯上絆十一

我都係因為狂蘭bo5先勉強玩到綠卡隊
冇cba嘅情況下得一隻中二王唔太好用

下次福袋中

唔好再中舊劍就得

CBA真係好緊要
下次UP真係按埋條底褲都要抽隻番黎

齊4sup好重要
而家我有齊4sup就只係搵巨頭寶五就完場

剩返式未打

用巨頭寶5你點用人地CBA／狐／梅

軍備競賽

呢到條人狗線一早升到上火星

幾時衝出太陽系

汪汪

珍 , 冇得雙梅已經差好遠

利申得狐狸同復明

2突爆寶石1突爆黑杯

4sup

仲有乜

Bo5泛用打手

狂蘭

伯爵

柒閃

每隻職最少要有一隻單體一隻aoe bo 5 5*先叫做人啦
利申狗

咁樣先做到人 我以為已經係巨頭

巨頭係95%角色bo5

唔係話ccc延長架咩點解個時間仲係聽日完嘅

杯同寶石未升到100LV點叫做人啊

應該要更新完先再改時間

.gun

啲it狗咩水準大家咁多年有眼睇

咁撚垃圾架

Dw黎
唔好咁高要求

到宜家差唔多成年iPhone X 都仲疾大家心照啦

睇完狐尾 用令咒叫左06以後都要著底褲 依加佢痛不欲生

見人話開直播/錄影就會順晒
有無人解釋下

仲有尊貴藍邊

部電話熱過辣雞

Fgo用唔哂xs粒u所以限左頻,我估

咁即係平日限頻或開埋直播/錄影超頻？

拎錄影黎full load粒u
就咁開飛狗佢會唔行盡,所以就lag

試過有次錄住打熱到好似淥杯麵咁
嚇到我即刻熄機

即係FGO大食，IOS又限住唔比佢咬咁多
但點解舊機又會無事架呢，粒U改左好多

煎牛扒都得

如果白情唔出村正 我就賣左隻bb

55

有無人擇名

賣哂d bb就話啫有打上次ccc嘅都有兩隻寶5bb

咁我應該換xs定s10好

冇人想知

做咩篤爆

S10等個fd拎左機睇下有冇伏先

唔用iphone都敢玩esport?

S10好似唔錯，我對buds有興趣多d
利申 xs 用家

信徒表示等1仔

罪大自己機有冇黑邊而家

唔知，我部XZP仲係16:9

用iphone就西啦 lag撚住機入彎

PS4玩ANTHEM嘅睇路
好多人玩玩下強制閂機 有極少人甚至磚埋

我部7囝就話esport姐 你藍邊同踩單車有咩分別

我仲想今個星期六去買黎玩

唔換
我仲6s緊

對死線戰士係唔係好事

傻豬黎
一早冇入手

PS個邊好似已經有開放比人退款

屌佢老母玩夠未

不了

又黎撚狗

執柒左佢啦

我尋日先收左隻2手

ea

笨大騙徒

玩apex已經體水ea驚真係驚

精神！

早兩年外置forum, ea有個post 成70萬個負皮

外國

Apex個熊仔防掛真係得淡笑

咁撚多年已經先識驚

因為我一直都唔掂ea啲驚

有哂pubg前科都係要係anti cheat到慳錢
生滋狗ea

我都唔掂
但我冇中伏

Apex都係斷下線啲小問題啫，anthem變磚真係cls

逢EA都唔掂

咁多人鍾意食屎

我前日買撚左ANTHEM..
本來想買PC版玩21:9
FD得PS4...陪左佢PS4版..而家..屌

到時陪fd一齊去整ps4

咩事我仲玩緊PS4版

隻game有機會令ps4死機， 開放退錢

會磚

我屌你老母
我今朝用手制開機開唔到
重開話我不正常關機
我仲以為咩事
原來係隻GAME有問題

Me大佬一直call me play 好彩仲有大把驚未清唔得閒玩

放埋d病毒出嚟

我有fd都玩玩下黑畫面， 要抆插蘇，先可以reboot到

咁呢個我又未試過...

仲有人玩EA

終於見識到生放送原來可以咁垃圾

Ea近期果兩隻驚係好玩既
但一落到去營運到就食哂屎
Apex pc多外掛,又成日彈驚
Anthem就爆單咁既野出黎

有咩遊戲公司挑戰到個負皮數

Ea有fifa夠皮

Fifa年年賺到笑
得閒就出下starwar撚鳩班優閪開箱
之後間唔中再出一兩隻鳩屎game塞班fps玩家把口
再望下邊間細廠做得起就買起佢
過多幾年fifa都唔洗出
入返隻2018落去都大把傻仔買

ANTHEM其實玩落都唔係真係咁差
個故事認真小小睇都唔悶
原本都有D期待佢更新多D野玩同故事有進展
但搞到機都輕埋真係想退款買第二隻驚玩

如果HK PSN退到

SO FAR自己暫時未出事
玩多兩日再諗下

PC無煩惱,
除左自己開極場都係入人地D尾王場, 開極都開唔到新場去刷頭2個箱
搞到刷唔到頭2箱, 依家每日打完3個紫色任就閂GAME

我兩次都係貪懶
GAME都無關直接噤PS4關機
第2日開機就「不正常關機」了
STANDBY反而未試過

避開直接關機睇下可唔可以回避問題先

D FD得PS4..
我都想試下21:9玩

就黎3月14 唔知有冇突發

想問中文版同日版出既角色/活動係咪差唔多
新手應該玩咩版好

差兩年

都係留力等4月隻凱薩林中文版

又多件

中
埋

掟你落海ok?

NEW

已經BLOCK 左

Show Blocked User - 一擊必殺

完全封鎖「一擊必殺」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

得寶一都出黎曬

講多句都好啊 淨係post圖很難接受a

ching ho ball

例如 我第一個十抽就咁 你班廢柴有冇

who?

其實都唔晒啦
見到個NEW字已經笑大人個口啦

太好了 好耐無開過本簿

me 上一次曬卡係幾時

New都敢曬

個活動就完都仲有

係咪退得？我早排都玩玩下彈驚

bo1都送個老母出嚟俾人屌真係大愛

唔知 睇巴哈台仔講要等3-5工作天

command code 0/100

今時今日仲有海豹

咁我等下睇佢搞唔搞得掂先最多唔開隻驚一排

好想摸佢

我新手 可唔可以加fd carry我？

試下唔關機
STANDBY MODE
BTW
有無機會一齊玩

好多new

寶一都好po出黎 醜唔醜d

你地唔好咁惡啦 全部都new已經好慘架啦

唔錯 繼續努力

bo1都出黎

Sorry

包容新手 ok?

趁啲巨頭同老屎忽一低調少少就出黎
依到無寶五/十抽三隻貼出黎比人笑
絆十以上貼滿金狗情況下除外

要拎優越感自己去第度
依到只有傷害

利申： 汪

衝出黎柒

淨係post圖好難搞

分享喜悅無罪

一陣加多句 _抽中

我 一抽寶5

佢錯在唔識好似我咁扮蟹

下個到你

真正歐嘅人係歐左都唔出聲果d

ME 最近冇晒卡 WOR

me 非洲人

下...
New好可悲咩
我好多都抽唔到

會長

成班BO5蝦新黎既

又笑新手

ME 都好多抽唔到 , 仲要成日射歪中埋D 垃圾

屌你老母又要我試中藥
好撚辛苦呀

中藥唔飲番幾個月都唔會有效

試左幾個中醫
幾個都仆街

例如

中醫師既辨證唔準
陰虛證當陽盛證咁開藥方,食咩都無用

五十嵐

已經唔想再睇中醫

打丁醫百病

data?

7.4mb
點解係呢個時間先有

聽日你咪知

CCC加5日

點解大家唔肯接受新手曬卡

我都唔明

點解要咁排外 唔比次機會大家

因為佢地中出即飛

好似因為多數曬完之後就會無影無蹤

之前我都有曬過
依家覺得好柒

會唔會係比你地屌走左

活動11號先完

老老豆豆一開始曬卡係冇人屌 係唔知幾時開始打海豹 然後打海豹變左流行咁

咁我都覺海豹抵屌
就咁擺低張相算點
你打多句課左十單先抽中一定冇人屌

即係如果你抽完之後係黎問野 或者交流心得之類 發現有咩妙用之類 我相信會好好多既 但好似上面條友咁單純係想曬命 咁你都預左俾人屌架啦

隻deadpool超真係

BB真係好淫賤

不停㩒活動任務個度聽聲

我老婆

龍珠4d好有趣

今次睇4d好似好正
之前睇左優先場但得2d都覺得入錯場

我第一次睇4d 張櫈同d風好搞鬼

係幾過癮

打鬥打超過一半時間
D感受實好正

係好正好似按摩咁 左郁右郁

諗緊好唔好入場睇多次
但記得哂劇情

美版嘅黑貞黑呆

得閒的話睇多次感受下4d都ok

係咪查理曼大帝嘅風

吓

又邊度執返黎

唔知EX計唔計
唔計嘅牌靚兩turn上到120%攻
計埋仲唔只

做唔到第一

咁快有風 睇黎白情

?

綠卡saber?
紫髮老太婆又贏

竟然又唔係村正！？
失敗又勝

Boy no la

gun

邊度睇

查理曼嘅話真係冇咩興趣 寶一算了

村正又比你地燈走左

留名等睇fake news

nga 果個就肯定fake
皮蛋貼完走左去又唔比source

出咩我都抽唔中GE LA
唉

燈神

轉頭又出張圖出黎話易抽

我都想好似你咁扮晒蟹

我要抽教授啊，寶1就夠啦

吾有上將大王 兩儀
不了

我都抽唔到protea， 今次想扮都冇得扮

想白情up 伯爵

整個紫式部 孖pick

你中左都唔會扮架啦

真 戒課
圖鑑斷多幾隻就可以佛系mode

之前唔知邊個話ccc >1600萬 有cba或者梅撚抽 > 白情 出村正> 2.4 出殺狐,

俾人燈走左

從未齊過
原來一直都佛緊

見到tg谷有人post
可能假 中風嘅巴打可以扶返起身抖抖先sor

妖

我自己覺得 好似假假地 個理由係太勁

返工拍下keyboard 都負評

可以遲幾日做死線鬥士 精神

95/100

3/100

我30

鬼妹百人斬

我26歳A0
無人要

復刻Sr個隻

第二面

收到風村正變左綠卡
某會然又成功

等晏晝中風

果張聲稱解包技能圖係查理曼黎

如果係堅野，睇黎十二勇士係綠卡集團

啱啱上百度見到來源啦，解散

推

1000